一人一個四字詞形容連登神探

大愚若智

連登神探

自以為是